# Travail pratique - STT-6230

## Description

Le projet est un application Shiny pour le travail pratique 1 du cours STT-2300. Cet application permet de faire une exploration de polluants de l'air. Les données proviennent du package *texmex*.

